Проект CRM

Выполенено:

1. CRM состоит из записей (информации о клиенте), которые выводятся как список на главной
странице сайта с пагинацией.
2. Изменение способа сортировки записей на странице по названию (прямая и
обратная сортировка), дате создания (прямая и обратная сортировка).
3. Просмотр детальной информации про компанию.
4. Редактор для создания/изменения информации про компанию.
5. Учет выполненных проектов для компаний.
6. Просмотр списка проектов компании.
7. Детальный просмотр одного проекта компании.
8. Редактор для создания/изменения проекта.
9. Учет всех взаимодействий (переписка, звонки, почта) с компанией для каждого
проекта отдельно.
10. Просмотр отдельных сообщений, списков сообщений по проектам, списков
сообщений по компаниям.
11. Редактор создания/изменения сообщений.
12. Система ключевых слов для взаимодействий (сообщений) (На странице списка сообщений мы должны иметь возможность выбирать(где-нибудь вверху
этого списка) ключевые слова, какие мы хотим просмотреть (можно выбрать несколько)).
13. Личный кабинет менеджера CRM.
14. Добавление и редактирование записей CRM.
15. Список добавленных менеджером записей.
16. Гость может видеть только главную страницу ссылкой для авторизации (или формой
авторизации).
17. Простой пользователь может просматривать информацию о компаниях (компании), краткую
информацию про проекты (проект)
18. Менеджер может сматривать все и выполнять любые работы по добавлению и изменению
различных записей. Кроме изменения информации про взаимодействия созданные другими
менеджерами.